仆街垃圾港鐵 買張月票要排撚死 又要cash

你老母有無咁撚落後呀
無得網上買/自動轉帳
又要用cash

屌你老母排完atm 再排你條龍
d 職員又恰下恰下 呢個counter 唔買得要去500m 外果個

屌你老母港鐵主席，高層！ 落地獄啦

食撚屎啦 馬屎亨，陳帆

等陣就寫封信去屌柒你地老母

點解唔學九巴月票咁整部機比你用八達通嘟